其實宜家係咪已經個個都識彈琴？

起碼可以彈到一首流行曲
或者有考grade 2或以上

啲細路細細個就俾人掟去學樂器
琴好似已經係基本咁

識係基本 咁簡單
唔識 唔係個個都識

俾人逼學的
自願 有興趣先學

唔好講識琴

你問一個望落去平均唔多似彈開琴嘅人
隨時都有8級琴

一地都係八級琴

識彈同彈得好係2回事
我無學過，但識彈生日歌同2、3隻溝女歌

一首歌都唔識彈

識用單手彈生日歌算唔算？

識彈嘅就地都搵到個，但如果你問彈得好係另一回事

老婆就係識彈琴嘅肥妹仔

手指有無粗過琴鍵

粗過你條JJ仔

肥嗰個係你